條橋係咪睇烏坎村果條友出？

盲毛先出到依d橋